開心既係 見到一眾trump粉踏入acceptance既階段

做人正正常常咪好囉
睇我登點樣撥亂反正啦
Donald trump己經抬左上山
跟住落黎係我joe biden發力既時候

啱啊，睇美國正式納入支那，支那正式稱霸世界

佢地終於接受現實
雖然喊苦喊忽好肉酸

世界第一強國都俾中國咁簡單控制既話，勸你老老實實做個忠心中國人

比$民主黨同美國白左就可以控制到美國
十分簡單

撥正反亂就真

樓主呢個心態真係好肉酸
你知唔知到底發生緊咩事？

如果侵反Cup成功我恥笑你一萬年

訓左冇睇 cup左去邊？